<resources>
    <string name="app_name">Thirty Days Of Fitness Tips</string>
    <string name="tip_1">Не переоценивайте свои силы</string>
    <string name="tip_2">Сосредоточьтесь только на собственных результатах</string>
    <string name="tip_3">Выберите оптимальный темп</string>
    <string name="tip_4">Пейте достаточно воды</string>
    <string name="tip_5">Ограничивайте себя, когда это необходимо</string>
    <string name="tip_6">Отмечайте улучшения</string>
    <string name="tip_7">Питайтесь сбалансированно</string>
    <string name="tip_8">Прислушивайтесь к советам специалиста</string>
    <string name="tip_9">Верьте в успех</string>
    <string name="tip_10">Помните о растяжке</string>

    <string name="description_1">Не переусердствуйте на первых тренировках, распределяйте энергию разумно. Постепенно увеличивайте нагрузку и избегайте физического истощения. Не бойтесь легких упражнений, они важны</string>
    <string name="description_2">Не стоит сравнивать себя с другом в тренировках. Важно сосредоточиться на своем развитии, а не на сравнении с другими</string>
    <string name="description_3">Для эффективного похудения выбирайте устойчивые тренировки, даже если они медленные. Если нет времени на полноценную тренировку, предпочтительнее кардионагрузки, например, велотренажёр. Оставьте более интенсивные тренировки на выходной день.</string>
    <string name="description_4">Пей воду в тренажерном зале, чтобы оставаться гидратированным, повысить энергию и поддерживать гибкость мышц.</string>
    <string name="description_5">Не стоит сравнивать себя с прошлым "я". Главное — двигаться вперед и стремиться к улучшению, а не идеальному прошлому</string>
    <string name="description_6">Изменения требуют времени и терпения. Сфокусируйтесь на здоровье и гибкости тела, не только на результате на весах.</string>
    <string name="description_7">Для упражнений важна энергия. Не ешьте пустую еду и не голодайте перед тренировкой.</string>
    <string name="description_8">Консультация специалиста при начале нового дела важна. Тренер поможет подобрать упражнения и указать на ошибки</string>
    <string name="description_9">Важно сохранять терпение и верить в себя – успех будет ваш!</string>
    <string name="description_10">Растяжка предотвращает травмы, защищает мышцы и способствует лучшим результатам тренировки</string>

    <string name="cc">About:</string>
    <string name="day">Day %d</string>
    <string name="expand_button_content_description">See more or less information about a dog.</string>
</resources>